「真緊急」其實獨立調查委員會要點搞？

五大訴求 缺一不可
當中四項真係yes/no question咁簡單
但係其中成立獨立調查委員會
係無諗過點搞 點先叫收貨
而家唔得出共識/接受原則
到時實行會大亂
我想提出幾個大方針俾大家傾下先
1.有人話過類似當年查警察收規咁搞
咁實際情況同細節到底要點做？
2.個委員會有幾大權力先夠？
3.成立委員會嘅目的係咩？（查濫權濫暴行為/改革警隊/再重新檢討警隊守則？）
4.當委員會調查完成之後要點做？（長期成立 取代監警會/只會係暫時性成立？）

先唔講人選
淨係個大綱其實都未定
講就好好聽 但係實際點做
大家直情係無概念
連成立嘅重點同目的係咩都未知

推

成立左就得 咩都唔洗做

一陣777個撚樣話成立獨立調查委員會，係調查示威者嘅示威背後有冇勢力支持咁就仆街囉，

所以要講清楚係成立獨立調查委員會調查警方濫用暴力同埋濫捕

問題又黎
查幾耐 淨係今次運動？
咁改唔改埋守則？最低武力點定義？
濫捕又點定義？
佢而家下下拉人都非法集結
咁有反對通知書情況下出去行
俾人拉左 算唔算濫捕？
公安條例一定要廢 但係而家仲有
咁無理由用清朝嘅例審明朝嘅官架
又應該點做？

唔搞清重點 就算成立到
都未必達到目的

一： 人選，唔係正常終審庭法官唔使o念
二：範圍，一定係包含所有人，政府，示威者，狗，外國勢力，中聯辦，公安法，警權問題等。。
三：權力，傳召証人權，好多野都唔會有record, 但講大話要完美夾口供唔易，各懷鬼胎下隨時自保供出真相
獨立調查一定唔係完美 但係現時較踏實有機會即時制衡警權方法